[ONCE] TWICE 討論區(149) 等待CANDYBONG Z面世ONCE進貢JYPE

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯<The year of "Yes" >
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

過返隔離